{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_001392",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "언니통봉"
    },
    "text": "オンニ峰(언니통봉\n京畿道加平北面\n高さは928mだ。 京畿道で最も高い山である華岳山(1,468m)の一つの峰で、中峰西陵から龍水洞まで続く稜線の中ほどにそびえている。 山の北側にはチョムラク谷、南側にはカリム村があり、チョムラク谷を挟んで石龍山(1,155m)がある。 チョムラクゴルは加平川が始まる深い渓谷で、澄んで豊かな水と鬱蒼とした森などで景観が優れている。山登りは龍水洞の下の佳林村を基点とし、下山経路によってコースが分かれる。 起点の佳林村の北側道路に沿って行き、約束の島(別名汝矣島)を過ぎて東側の山道を上がれば、チョムラク谷が見下ろせる中峰西陵に至り、東側の稜線道を経て749.7m峰を経て頂上に着く。 下山はずっと中峰西陵に沿って行き、三叉路からクンゴルを経由して官庁里に降りたり、上がってきたコース通りに降りて三叉路から西陵に5分間さらに下りた後、チョムラクゴルに降りてくるコースがある。 官庁里に下りてくるコースは5時間ほどかかる。",
    "QA": [
        {
            "question": "オンニ峰はどこに位置していますか？",
            "answer": "オンニ峰は京畿道加平北面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オンニ峰の高さは何メートルですか？",
            "answer": "オンニ峰の高さは928mです。"
        },
        {
            "question": "オンニ峰は華岳山のどの一つの峰ですか？",
            "answer": "オンニ峰は華岳山の中峰西陵から龍水洞まで続く稜線の中ほどにある峰です。"
        },
        {
            "question": "オンニ峰の周辺にはどのような地形や村がありますか？",
            "answer": "オンニ峰の北側にはチョムラク谷、南側にはカリム村があります。また、チョムラク谷を挟んで石龍山があります。"
        },
        {
            "question": "オンニ峰周辺のチョムラク谷はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "チョムラク谷は加平川が始まる深い渓谷であり、澄んで豊かな水と鬱蒼とした森などで景観が優れています。"
        },
        {
            "question": "オンニ峰への登山コースはどのように分かれていますか？",
            "answer": "オンニ峰への登山コースは龍水洞の下の佳林村を基点とし、下山経路によってコースが分かれます。"
        },
        {
            "question": "オンニ峰への登山コースの起点はどこですか？",
            "answer": "オンニ峰への登山コースの起点は佳林村の北側道路に沿って行った先です。"
        },
        {
            "question": "オンニ峰への登山コースの途中で見られる景色はありますか？",
            "answer": "オンニ峰への登山コースの途中では、約束の島(別名汝矣島)を過ぎた後にチョムラク谷が見下ろせる中峰西陵や、749.7m峰などの景色が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "オンニ峰への登山コースの下山はどのようになりますか？",
            "answer": "オンニ峰への登山コースの下山は、中峰西陵に沿って行った後、三叉路からクンゴルを経由して官庁里に降りるコースや、三叉路から西陵に5分間さらに下ってチョムラクゴルに降りるコースがあります。"
        },
        {
            "question": "オンニ峰への登山コースの下りるコースはどれくらい時間がかかりますか？",
            "answer": "オンニ峰への登山コースの下りるコースは、官庁里に下りるコースでは約5時間かかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 511
    }
}